呢個女仔係Model 界入面最ture最清泉

佢叫Cherry Lam

林小美

真係各花入各眼

邊到靚

塊面咁腫

好靚

保險狗

美顏美到個幾粒墨屎都冇左

我晚晚打到佢咁

不過印象中佢講野有小小尷尬

淫閪
利申 屌過

唔係嫁咗人呢咩？

佢係波霸咩？

幾靚
想屌

如果樓主真係like小美，睇過條幫熊仔頭啲片未先？

佢下面幾廿手

士碌架

好樣衰
唔好狗屎垃圾都利用連登上位
好唔好

而家賣廣告捧人啲手法咁差嘅咩

幾年前已經睇咗 就係比佢條辮仔毒到

有d 似yelo

呢條女之前仲賣工展會廣告

屎家軍

呢條女個鼻真係豬鼻型